有冇人可以幫我搵返呢套戲？

我記得細個嘅時候睇過一套鬼片
雖然係鬼片但係好撚好笑
casting好似有沈殿霞定唔知周星馳
睇過富貴逼人但好似唔係呢套
印象中好似有古裝part

我記得細個嘅時候睇由頭笑到落尾
大個一直想搵返但搵極都搵唔到
搵唔番嗰套都想問下大家有冇類似嘅推介？

師兄撞鬼?

雙肥臨門

富貴黃金屋

富貴開心鬼?

富貴開心鬼
自